中意左個男仔

本身我都覺得大家都對大家有興趣，會約岀黎見
但慢慢個男仔就冇乜點理我又hea回咁係咪已經玩完？
我知自己係幾煩又秒回又毒絲
係咪已冇機？

Sen你條撚比佢睇下

可以佢扮唔在乎

點解要咁做

試下狂搵佢1-2個星期
例如每日朝早8點send 個信息早晨之類
字唔好打多 一句起兩句止
唔覆你都要send

2個星期之後就唔好再send
如果佢主動搵你 就代表成功
反之

利申 鳩up

臉皮薄

多謝巴打教授 我會試下

我都算行多左一步，做主動好積極
唔通嚇親人
BTW LIHKG真係好快

睇錯咗 中出
Btw 女仔鐘意男仔有咩反應 之前女神晚晚同我講good nite 好掛住佢呀

咁樣會唔會嚇走對方？

其實絲打主動會做d咩

又係喎
好煩惱

會好想見到果個人好想佢陪住，無論做咩都好

秒回（依家已經忍住），主動約人⋯⋯算唔算主動？

我覺得佢只係當你水泡 鐘意搵你就搵你 唔鐘意搵你就唔搵你

記得唔好踩得咁深

嚇走都要搵
依家係要將你一個舉動 放入佢既生活入面

無所謂既睇下你試唔試囉